[教練好撚慘] 一齊睇睇毒果事後點報呂麗瑤單案

今日新鮮出爐既新聞，首先黃教練冇罪，當然唔會有A1，
另外關於黃教練點樣面對外界目光嘅報導，當然係完全冇，
不過，反而就加插一遍報導，
標題係荷李活性醜聞 引發全球受害女性站出來

另外底下又有一篇報導，標題係港體壇中人敢撐不敢言

「雖然有關案件昨日的判決未必盡如人意，但可以想像事主在這一年承受着無比沉重的壓力及外界目光，一定不好受，經過她今次勇敢發聲，令香港社會各界對體壇性騷擾問題有更進一步的了解，相信有助減低同類事件再發生的可能。」

屌你老母呢篇仲離譜，咁多野可以去報，但就特登要報呢啲，乜撚嘢「判決未必盡如人意」？公正嘅判決就係公正，就係講理性同證據，如果一個判決要去盡人意，即係人治而且代表你一早有前設

仲有後面幾句又係偏袒到痴撚線，可以想像事主在這一年承受着無比沉重的壓力及外界目光，一定不好受 ? 要講慘，咁黃教練呢一年又承受咗啲咩呢

咁多資料可以報，你就整個「體壇中人敢撐不敢言」幾隻字做標題，再配合咁嘅內容，角度全部講女事主慘，黃教練脫罪係未盡如人意

痴撚線人地無辜都比你班左膠妓者寫到奸計得逞咁
黃教練有冇罪，左膠傳媒都已經判佢死罪

為左賣多份報紙班友可以去到幾盡？

毒果

是旦 最緊要屌共

屌共已經唔係佢地priority
而家最緊要係食玩同metoo

毒果不嬲帶頭用蝗語字

做得毒果 都係賤種

垃圾

人治

不撚知所謂

痴撚線世界

連登好多毒果賤種打手

Metoo恐怖之處咪喺呢度，所有俾人Metoo既人由第一日已經輸左人生
唔洗講證據邏輯，因為總有班弱智左膠已經當你係性罪犯成世
法庭判咩都冇撚用